[無圖]一行過羅湖關口賣野飲同電話卡d鋪

一有人行過佢地就打手勢叫你過去，果d有咩地下交易？

𡃁仔 坐唔坐車

佢地係鋪d sales喎

租唔租房 係咩意思？

叫雞掛

賣骨場龍票囉

走埋去果d有男有女 擺低錢就走左

下次你親自行過去問下佢地有咩好路數介紹比你